[外國撚]有冇美國巴絲入來吹下水

好悶啊

推

你住邊 黎緊會去west coast 有無好介紹

我boston

Okay bye

我幾個月前先去完boston 揸車ny落黎要七個鐘

巴打宜家係邊

Syracuse, ny

食緊晏留名

我係加州

去邊到玩

岩岩起身lm

加州好唔好？

ching係邊？

又係偉大既美帝國

屌 你就好啦

此話何解？

New York

來左幾耐？

好

鐘意Boston

唔掛住香港？

掛

巴打去咗邊
boston好凍

聖誕唔返去？